全副身家30皮，有咩搞作

唔想同人打工

過大海 買三鋪莊

今晚訓身阿仙奴

捐

同我合作

炒衍生工具
30皮 變一千萬

繼續打工

倫敦金

真係得返30蚊

過大海買30萬大

訓身皇馬

訓身買六合彩

可以一邊開網店一邊搵多10皮先
做起左個名再諗實體店